[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (265) 望下你後面

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

留名

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

我後面有咩

下面係傻仔

出吓入吓屋 冚島炒

照搬重疊左嗰啲地板會食左

有冇深夜流星場

仲有位嗎??

我以為係我嚇親

留名然後去沖涼

好似有

where are you

真係岩開公頻講鬼故 考慮下

LM

老爺唔好嚇親我個b

有冇花王

有呀

流明

唔好咁

下個Po 你望下你隔離

加左你

頭先我錯頻 幾個人問我做咩放棄

機票真係好寶貴
fb有人計過條數 做晒所有多倍任 加20個日任
一日都係得7000哩數左右 姐係三張機票

我帶嚟

ok

有鬼故聽??

雜誌堆diy
朋友L142D
有紅企鵝

求
劍齒龍的尾巴

30x7000=21萬 又真係差唔多

唔預埋我

陣間幫你

即係 地磚同地磚交界
點都會有草

比多次SW我
BTW妹喺左沙灘

所以機票先係流通貨幣

王妃

但我有14萬用唔著

你想聽但又唔入黎

期待新遊戲

溝藍玫有好多好多種方法
其實如果你想穩行25%路線就跟呢張圖會容易d
日本仔實證咗其實一代紫同一代橙出嘅紅玫瑰係可以出到藍玫
但係因為佢地基因唔穩定 你又睇唔出
所以要種極大量+成日轉位+佛系等出花先會出到藍玫瑰

支持更多小遊戲
雖然未join過

解成就個度 送左好多

最上面個個好廢

之前以為設計個島好易，點知落手整又兩回事

唔該晒

明白哂 咁啱我

岩呀，有好多野同自己諗嘅唔同

我帶唔帶佢返屋企好丫？

係啊
同埋 會發現一開始唔應該咁擺

唔想見到你

你覺得呢

好彩琴日整個湖有預鬆個位
最後埋尾差d收皮

黎緊

lm 啱啱去朋友度睇完星又攞棒

再問 個答案會變成
個島又唔係我玩
順眼就邀請啦

一定得意過隻大常

水喉通？

下次偷曬你蘿蔔走

召喚花王花奴ssssss
島已開

係上個po見到有人砌得好靚
想請問有冇懷舊美式餐廳嘅傢俬可以借俾我摸

開左 上面有

屋仔啲草地真係想喊
唔通真係要十日？

我見d人整到豪宅咁背山面海，真係好勁

豆巴

開左 上面有code

豆腐被點名讚

你又岩！好過隻狸克唔知塞咩比我

同感，我好後悔d屋咁擺又要洗多好多錢移位

整member is useless 豆巴

咦自己都無留意到

到自己整果時發現前後都頂住晒唔夠位

有冇人互摸傢俬 咩都摸

Hi

我仲裝修途中炸仲發現自己成日買埋買埋好多無用既傢具

想捉d鬼魂

molamola

我都想話
人地加密左嘅野咁樣貼出黎好咩

我都係

比人捉左係咪冇架啦?

搞到又要洗錢搬黎搬去，整完又拆

係啊 同埋要等多日

一樣 一半都未有
我睇餸食飯咋
無街機咪唔整機鋪囉
擺幾舊石+和風牆 扮住日式先

有冇朋友仔有需要

依家好煩惱...
鋪地鋪唔到人地間屋啲草

我覺得最好就將啲屋搬埋一邊先，執好周圍先搬入去，急住搬錯咗又要多兩日

又杯！

想入

喂 宵夜更係1點半呀

仲慘過等kk黎開演唱會

帶啦 阿二得意

又斷晒 今次咩事
定係我自己事

好餓

等陣再post

咁早

仲有無花王黎淋花

好似話鋪左都無用？

有無我好友？

邀請左了

add左

呀雜

矮櫃斷第二次就無左了
sorry未學到既巴絲

玩到！！好想玩呀依家！！

我整左扮溫泉已經搞左勁耐，有d整到豪宅個d應該用好多日先整到咁靚

想問下大家而家仲會唔會自制狼蛛島？效率好似好低，成日地下有螻蛄

係？

覺得炒大頭菜已經夠

我有諗過搬晒落沙灘，但怕阻住執流星碎片

20分鐘後開

新po留名

繼續召喚化石撚 最後一件

我會呀，竹島都算易。

你係咪想嚟？ 我沖埋涼開比你

有冇人可以幫購地燈
砌緊博物館

花王-2定3

我得一盞白色

想要咩色？

唔使換

你比個fc我

有無人嚟，唔使換野，人到就得

你指凸起一忽一忽草地？

你沖涼啦
我去外島挖花

竹子材料換木材/石頭1:1
春筍1:2換留數量同密碼房

係老任嘅問題明明其他嘢個Wi-Fi都正常

唔好啦 我講埋比你聽 你先去好無？ 乖

講緊建築物 鋪地之後 會有條草地邊圍住

嚟緊

Lm

Added

我隨時又斷
我驚左

[img][/img]

廁所呢

竹島可以留埋椰樹，可以捉皇蛾

參觀下波多野個島
V字頭

我個啲唔係垃圾嚟

想入 K字頭 卡比icon

我都係，其實係咪無得救，有強迫症既人應該望到會好辛苦

但我想見你

無得參觀，後面好多材料放地下

巴打有愛

唔記得講返 0字頭

is a west 咋
日日都講無特別

我都係咁，係咪無得救？

你沖左先
我去碰下運氣

咩色都得

換淨色衫黎

不求顏色

咁我沖完揾你啦

免費摸妹場
4分鐘一位,自便

巴打可唔可以幫手買埋?
任何色都OK

1835 7414 6601 我都想入嚟

我係iu💔

想問d建築物想搬前一格係咪要搬兩次先做到？
因為我擺個搬遷工具組係前一格 佢就話我離本身個建築物太近

竹島地下成日有2~3隻螻蛄我成個島鏟晒，剩返中間一條路,用左一個鐘得3隻狼蛛仲廢過係屋企捉人面樁象

我都想要石頭

你未知咩

是

一充電就斷左

唔知純粹見到自己好興奮

開島比我炸ok? 佢地講緊鬼故我頂唔緊

等你

渣ga

過黎幫手淋花

保護色呀
你未開島

added L字

淋夠未 你果邊

又要等兩日

同問

掘得太多窿狼珠都重生唔到

用竹真係換到石？

........

四月 好想趕佢走

我直程成個島del左
爆剩一舊石

話幫佢但唔見佢開島

未開始

要好多？寄少少比你

我加左你，T字頭

多多都要 你唔洗咩

D字頭

打搞完嘰嘰都要回禮架嘛

有冇我份

你得再叫 我叫FD幫我淋多轉先

仲未淋夠咩你

fc?

35分開島
好少花比你淋所以好快

點訓練啲動物咁夜仲開工
我個啲11點就訓晒

唔怕 都會有好多星
我都係搬哂落沙灘時即刻起個住宅區

有無人淋花

想學

我d貓晚晚都3點訓

今日又買唔到地毯

多謝王妃
期待你下個遊戲

咁快公開我嘅戰術 下次仲點用喎

咁我都要石啦，竹樹換石頭1:20

無朋友 要call 3次先有人黎

有，依家過嚟？咩島名？

黎我到先？

好

可唔可以加好友

加咗Ja字頭

我刷居民所以里數永遠唔夠用

你島咩名 花王想淋

我加10隻動物一日搬一隻11日搬落沙灘，11日搬返上住宅一個月又過去了，後悔當初亂擺

我個啲懶洋洋 成日爛街 6點已經冇diy

村人屋企係幾多乘幾多

有冇人要深夜摸妹

可以的話代工切菜板或者鑄鐵木矮櫃或者帶啲傢俬嚟摸吓

4*5

召喚化石撚

佢發揮空間有限
暫時諗到既整好多陷阱種子玩問答大賽
或者尋寶遊戲 (野外定向果種)
之前好似有巴打話玩密室逃脫
但係隻GAME冇門又冇得上鎖, 所以都係收皮

想問有無巴絲打 有 雲上 地板 ??
跪求可以讓一個比我

無得觸發事件

我唔使摸妹，不過可以幫你代工頭2樣野

我過你到淋？

但係見到一間一間搬返入去住宅區好有成功感㗎

開左島 得閒就黎喇

又話沖涼

你啱啱唔係嚟淋咗喇咩!

想問下博物館擴張係咪會佔多左格數?
如果我隔離無位既話
聽日係唔係擴建唔到?

有冇人加
4131-4585-2140

我地應該未加

好似minecraft咁 最基本要有一個紅石, 去打開一樣野
但係動森多人遊戲放野都唔比

有 不過今日寄左2樣野比你 要聽日

我未呀，唔知島名，未過嚟。

巴打我比你

深夜尋親撚
識切菜板 你想摸咩家具 我睇下有無

本身加咗

應該我黎

格數唔會變，只係內部變

應該唔會

咦咁啱啱邊個嚟咗
我今日淋滿咗喇 多謝你~
聽日得閒再搵你

好嘈

你講得岩，我岩岩搬左自已間屋落沙灘，聽日訓醒搬多一間努力做裝修

!!!

我開島

櫃
好多廚房嘢冇位擺

我

一陣 淋緊花

原來係你!!!!

決定重新開島
南半球邊個島多平地？

係

我認

你琴日有無同館長講野話要升級博物館先

開住等你黎

我寄比你

我想整兩個櫃呀

係咪有人要河馬？

唔需要在意個島咩樣！
你只係諗下邊個島係大啲就得

你3星之後就無曬架喇

河馬巴！

堡堡傻左

想摸淨係識整整切菜板 同埋鑄鐵唔係矮嘅櫃

我有最右邊嗰個

唔係喎原來我兩樣都識整

我可以代工切菜板 想黎摸妹

好
唔該晒

深夜寄海報

自從拎到3星第一時間搬自己落沙灘

一直好想知自己齊唔齊色

你開島比我入？

點解我唔見你地公頻講野

我隻光雄都走 有無人要接佢

想黎學

可以互摸？

無廚房櫃
餐車/雪櫃 摸唔摸?

個公頻勁嘈

我有粉紅色個個

有無人要摸妹 手信隨心 唔好亂拎野就Ok

想摸想要咩類型

Ching，我無diy，但貴價傢俬啱唔啱

Come come come added

我想入
可以 add 我嗎？

想講睇你地講野好分心

真係隨心就得

想摸

有無人想買書？

我送俾你吖我麻麻呢隻色 想摸下白粉色

有無人摸妹 有妹少量星
唔好亂走 diy有需要可以拎走

未加晒你地做bf睇唔到

我都想摸

巴打我都想拎 可以嗎？

岩岩先收工

重開左個島好多次

巴打可唔可以入呀
可以帶傢俬

你個島有結界

免費摸妹場,自便

今晚食咩宵夜？

一係我送上門啦
你係咪話要5本啊？

竟然斷線

有粉紅色

開到2:30

芒西！

頂你個肺

交換化石

誠招花王

係 重開驚都揾唔到
唔該 我開咗島

Boom

請問種灌木係咪好似種樹咁嘅間隔?

又招？

你開島 我嚟淋？

岩岩開門

Sorry唔小心遲咗
任拎場已開，叫九龍半島
今日派80件，派完就訓
每人限拎3件

召眼絲

唔喺35分開咗啦咩

我去水晶豬度淋 一齊？

傑克整緊野

Ok

聽完有啲頭痛

我都係去訓了

巴打開多次？

仲有人係我島
你等多一陣

唔知點解斷咗
巴打有時間先再入嚟啦
唔滾搞你

我幫佢淋左啦

今朝話拎花位巴打 係咪度

好 慢慢
唔該

去佢度講埋？

push

四葉最乖
早抖

你點解要嚇佢

sor

我都想招左個fd淋花, 有冇人可幫手

佢聽左

曼巴唔會走數

我見上面有其他巴打都好似識整
咁我唔阻個位比大家摸妹

鏟哂啲垃圾原色花反而變左5星

晚安

記得連好個wifi先嚟

幫我淋

救命 有人唔比阿婆休息

我可以幫手呀，btw可唔可以互淋

係度

我好想聽鬼故

開左講？

都唔嚇人嘅

開咗

有冇人互淋花

岩岩閂左機先見到

揾唔到

可以

仲有冇其他可以下次分享

唔緊要, 有另一位絲幫手
下次

我重開 等等

我記得唔知睇邊個網有講過

Add咗！C字頭

其他果d 已經冇頭先果個咁堅, 咁實在

如果滿20人每人拎4件走啦
btw有機器人

sor 真係太恐怖 無聽晒

聽完宜家都驚驚地

未聽

無人應機

啱啱斷咗 再開

唔食

做咩

無事的
等你分享下集

重係見唔到

幫你淋花？

咁好笑

聽日睇下有無機會

漏左 fc?

好，利申鍾意聽

誠招四人花王團隊！

薄禮

痴左線...訓著左
係咪好彩無聽到

我老婆又係, 晚晚要追完鬼故先訓

原黎真係可以係雜b到訓著

Try again..

之後個個係機場門口聽, 冇入番屋

你做咩學左 你最後聽到邊

開返
痴實啲個wifi先好嚟

你太耐無夜晚上嚟
佢哋平時po燒肉
Dave po最多

你試下開密碼 pm我

佢無朋友

有冇人要摸妹妹

count me in

咩島名？

邊位巴/絲叫小胖X?

睇到夾萬5678
之後出左去

想

有冇人可以寄白色BAR枱 沙發 同BAR櫈比我
想擴張個Maid cafe

回報我會寄返D KK音樂比你

仲係開頭

點解見唔到流星

搵唔到？

我同你差唔多 但睇到最後

有

有妹唔一定有星

個個話好恐怖 係咪我斷線之後講

睇睇先, 要話你知~
有fd係島我一陣再寄

你中間有睇到咩?

好似有妹都唔一定會有, 就算有都可以隔耐先幾粒

有妹，開到兩點同大家分享下
如果可以帶d多餘嘅diy嚟就仲好

有冇我既好朋友在
我有好野送
好到你唔信

咪都係中間個度無睇

我有妹都係得好少星

下次轉述返比你聽

係 因為後面仲有

唔急 慢慢 我都熄左機

餓

召喚我？

好有計劃我岩岩check明明琴日3星，今日又變返兩星

加咗g字頭

薯片呢

我得好少星，得妹。過唔過嚟？

召你

黎

@蘋果 aka這是眼

我唔食啦

我同另一位絲打互淋緊, 晏D睇下仲洗唔洗先
你要唔要淋?

點解呀

你試下重食

頂邊個啊

dave哥我好肚餓

帶靚傢俬黎比我摸就得

我開返島，等我一陣。

今日無訓過教
睇唔到日出
頂唔順 可能要訓先
好想聽埋個鬼故
聽日有無得補番
或者呢到幾重加密睇番得唔得

咁你仲黎唔黎

有人知驚

豆腐畫畫好靚

點解變左鬼故post

痴線 薯條呀....

零秒 曼巴
你大約幾點OK ?

每日都唔同主題

你瞓啦 聽日再講多啲比你啦

多謝哂你 我地終於齊左

成個禮拜第一個半夜唔使做野

感謝開島

Mos burger
Five guys

Sorry第一次搞好似有啲亂
留ID係到，我寄俾你地
寄到無就訓

754835286878 V字頭

我仲想繼續玩動森

之前玩手機版Mario Kart嗰陣要開個戶口
其實連唔連到個Switch既老任 account

巴打係咪到

追翻260同261少少

冇島嘅？

巴打好人一世平安

好想食炸野 有冇多啲

巴打你開緊咁我關啦

負評我比既

巴打可以寄code
或者turnipexchange

辛苦哂各位淋花子

我唔知你咩島名

下次有機會再學。

邊個巴打doxxxx

係我最愛既西多

純粹黎9fing 用唔着我

晏啲會有相

淋花子

thanks bro

你食左幾多碗

唉

你黎搞搞震的

我仲未LOAD到入自己島
係咪要GG了

加左

我都係......

淋花仙子

我停左係過場畫面

開嚟見我 睇下你食咩

我卡左喺loading

我都停咗

我右下有部飛機

YES, 等緊你

垃圾server

要用密碼 唔係search唔到

寄左

點解我未load好

新朋友

已切斷

斷線

我黎啦

LOAD咁耐 炸島

Kill game算

試下先

斷咗了
洗白白先

我見你個島爆..

多謝曬巴打

再食唔洗玩架啦 食多啲

呀保唔見咗

無晒啲禮物

我隻阿保呢

個diy都無左

斷左

我有diy但無海報

仲有無人要摸妹？

無就訓啦。

岩岩你Accept我 但仲未入黎拎

笑

我個肉球門牌呀呀呀呀呀呀呀呀呀

冇晒啲禮物

有花王來嗎

我冇你地都冇

收咗信個啲唔好嚟今次試下呢個

巴打係雲上牆呀何？

雲上地板

咪再po喇

屌自膠手殘冇不推文到

啱

點解呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

喺咪扎頭髮啲橡筋黎

我有

以為肉球門牌係公廁野

貓貓肉球

.... 仆街 等等
我搵埋second account 先

頭先見到你reply 睇咗冇

獨巴入嚟之後先拎到 無SAVE

好可愛

BOOM！

無呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！無動物整呀！！！！！！！！！！！

豆腐又畫多左張

剛剛彈左既come 我開返了

仆街見咁大張諗住加密 搞到po咗兩次

煲呔黎
佢瞓到一日唔知轉幾多個360度

小桃 畢安卡

生無可戀

個個都貓奴

我戈隻個啷啷都喺

幾時畫野俾我

有島入

開島 即到

有冇巴打有貯依SET 餐廳野
我有紅圈

咪臭係 我打死都狗派

嚟緊~~

巴打我錯
地板我之前拎黎包禮物送左出去
得返牆
我會幫你留意
要你等唔好意思

狗我都ok

無肉球門牌 想訓了

你有無地下射燈呀巴打?

幫你整個

地燈？

YES ! 周圍搵緊

做貓奴先幸福

齊色 要咩色

想要ＤＩＹ完夢

貓同狗都鍾意

jeng

我有多，俾你

佢地好鐘意捲起一舊瞓

深夜自爆更開始

去緊404巴到

正確睡眠姿態

有箱類就入

狗先好 會陪我出去

我有正方枱 其他都搵緊

講下 乖

成日都係咁瞓

好肚餓呀呀呀

白色就OK 喇
可唔可以代買
我黎你度 ??

世界奇觀 貓絲1點offline

你比sw我 我寄比你

其實我係狗撚不過貓易打理啲同埋都好得意

貓狗都J

又真係喎 仲早過我

貓都會陪
然後坐喺人地屋企門口唔走

貓都可以陪你出去

好Q

@堡堡

個樣勁乖

係咪粉紅
我都貯緊呀
ADD我

！！！

我都係我好想養狗 但難打理

侬家冇人
想入就快

佢連唔到線先offline咋話

你地唔幫dave淋dave好慘

叫豆柴原來無養狗

柴柴好得意

我淨係儲粉紅色野好煩

有冇人整緊礦場
你地個礦場放咗係邊

叫豆柴 但養貓

點解你地隻隻瞓得咁正常

我搵唔島

關事架咩

輪到我但搵唔到個島？

心灰絲你係咪要花呀

原來佢仲要人

都話訓左

想摸肚肚

關.... 掛

狗for sure

我都係！

貓

same

笑 慢一步

肚腩仔好正

ADD左
仲諗住開島
你聽日揾我啦

你個野壞左

係咪打錯咋，我見有人入到

佢一直要緊

狗派

唔正常嗰啲未post

仲會幫你做野 識hand hand

貓

我都唔得呀

但係佢吠緊

似笑緊

what is this?

長缺

邊到正常

好呀 聽日啦，我驚訓著

好得意

天氣一凍就要你攬住瞓

好撚想吸呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

佢一直開住

唔通...

點解嘅，唔好意思呀
我mark底咗你地id下星期提早俾你地嚟

台灣土鵝,雖然係學校養,但我次次去親就痴埋我到
但佢就會攻擊陌生人最後學校申請比我餵佢養佢

有冇巴絲個島有繡球啊？

check左我想要風神翼龍右翼
你得閒既話寄比我吖
多謝哂

飛過去！
唉屌都唔知幾時先有得去旅行

Dumplings 係餃子？

唔係 burnsell先係

其實有冇人有訂到任記出嘅嗰本公式書？

博客來有得訂

我食野先

謎底已經解開
明明新加返 我excel都有你名

有冇人要傑克
拿 問下咋 冇話一定

佢刪左我

淋花大軍殺到

佢琴日先係我島搬走
幾得意
不過佢話想追尋夢想我就放佢走

想要小睫後日走有空地

其實自己訂都好平

你一返到黎佢就會衝埋黎勁開心搖晒尾仲要流晒口水歡迎你！！！

嗚嗚 好掛住我隻狗

Dave有冇開島

有錢就賣啦 成千

甚麼 聽日訂

呢個係多D頁數果本?

幫手食埋人哋個碗

你無加佢

想要

好快買爆 1600 個位
下一步應該點玩
又想儲衫，買完又要賣

佢5點就會消失係世上

黎我到

無錯

又同佢無緣

集返黎？

賣到躁
煩在俾錢先後問題

我都唔得

開Second account

狗狗世界級可愛

我無del人呀

開咗個新

10分題：圖中人到底有幾自戀堆垃圾？

第一批花王已到達

心血來潮深夜烘培

我excel入得就有加

重未瞓

你個隻走？

估唔到咁夜都有花生食

去左邊

關你公司曲奇啊

咁有心機

終於見到草莓

條友叫我拎堆野出黎同佢鬥
死啦 我諗緊諗咩好 和服架？

咁喺dave唔啱啦

終於搵到你
淋花子進駐！

人來嗎

淋花仙子！

鬥咩

每日都煮飯俾屋企 一個禮拜會整一兩次蛋糕咁

同豬豬深情對話係要傾耐啲

深夜唔可以睇呢個post, 班人係咁貼食物

有無傳送門，剩睇

滾

休閑game鬥咩
鬥弱智？ 實唔夠佢黎

係 你個名成日見
但我對你好似冇乜印象
定我唔記得

買機post最尾果頁

Del游b

我想講佢後面堆衫都只不過上網搵啲QR code
咁都好攞黎打飛機

集思廣益

聽日淋花團要唔要人

好惡嫁小心啲佢

佢24更你都認唔到佢！！

過份

係 老任自己出個本
不過依家要等再翻印

嘟吓qr code就拎嚟打飛機

我無呀

我未學
玩左咁耐都未有

湧入去淋到水浸

今日叫過你呂黎 又錯過阿保

依家過嚟 okay？

咩島名？

我有能力搵到
你有無

死啦 佢當我未買機 我應唔應該扮傻好
咁岩熄左機好悶 想撚下狗

過

CLS 宵夜圖都未夠
玩到凌晨焗曲奇食

游絲佢唔del人仲唔喺你

我未買第10塊地 有冇得領養

你餓唔餓？
我好撚餓

即買

朋友code

下我不嬲好nice你係咪誤會咗啲咩

宵夜更越嚟越癲

咪係！我24！

阿保好野嚟 留番俾島主
聽日要人搵我啦 訓先

我仲有空地 可唔可以接走傑克？
可以家訪 有裝貓網 定期回覆俾你探佢

有得領養就即買

真絲（有j）

聽日玩宵夜自製燉肉先 留一晚可以入味d 煮俾屋企人食

我呀我呀, 但唔記得有冇add過

瞓啦

0923 0645 4603

好彩晚飯食得飽
頂得住

唔知最後傑克落入邊個手中呢

聽日過嚟探小潤

點解

好餓呀

應該無 加埋

佢Bully你

係啊 BNS
我預2磅應該ok掛

有人話收傑克 佢唔肯俾錢先就唔俾佢

唔好咁大期望 我唔想好似呃左你咁

3178 6204 6421

玩左一個月有多都未學...

留意下先，我見博客來係直寄先講

即刻買咪得

喺咪成日chur佢呀

我地入晒去陪佢瞓

等你到時買晒再摸

小心呃錢黨呀

羅生門

又一隻比人輪到瞓覺

遊絲自己係出面瞓

睇到又口痕想食宵夜

唔緊要

瞓先，明天早更見

有人出900
我要收錢先 佢地唔肯
我都唔肯
唔要就送俾人

我有冇炸埋你地？

cls咁值錢

笑撚死 你串我無武士刀 我都叫服啲
笑尻我無佢掃埋啲濕尻qr 衫

900

你諗下佢無得靠amiibo刷

無

4月28號先有 mon實先 一出即訂

不如我都賣...

條友都幾撚on9
Game野都拎黎show off

又1001了

屌

唔係我啦

豆柴絲俾Fc我加你啦

我唔想再侮辱自己智商
Btw教我點覆佢

炸曬？

語癌末期

果然得不到的才矜貴

原來傑克咁無情
我以後唔要佢

3萬
3億都有人要

王炸子

我無叉電 個mon熄咗…
算啦我瞓啦 你幫我同佢地講聲

BOOOOOOOMMMMMMMMM

點解我覺得佢係撚緊你

唔覆佢

3萬yen

以為三萬1Q

900港紙？美國炒到成1000美金喎...

答佢台幣

好聽日見～

三萬蚊，過夜！

好爽口的

咁癲

三萬thx

3萬鈴錢......唔係話900架咩？

差D屌佢老母
佢好真心咁繼續問我十萬得唔得

等睇皮唔知咩王子1001

唔得

Final call

聽日見

1蚊都嫌多

真係想賣既
唔理佢算啦

30000 thx

900話只俾10%訂先
Fb搵 我唔想食風險 送出去冇咁嬲

嗚我瞓啦都係希望無炸走你地啲嘢

鄰國都千幾人仔 900算開得平

下面係傻仔

完

3萬我連和服架都買唔到